有線：NATIONAL GEOGRAPHIC播緊獨裁者們

依嘠講到墨索里尼⋯⋯